### Задача
На основе некоторой БД, создать распределѐнную базу в двух вариантах:
1. Разделить таблицы БД на две группы по какому-либо смысловому признаку.
2. Провести оптимальное разделение таблиц базы по двум узлам, решив оптимизиционную задачу.
3. Сравнить значения целевой функции, вычисленной для двухвариантов разбиения.

### Прикрепление
https://drive.google.com/file/d/1h_OaionvA64OhYV01SVbv3gVLXZWChwm/view
